#Taschenrechner für Bruchrechnung v0.1

*Das Programm beinhaltet einen Taschenrechner für Bruchrechnung mit Grundrechenarten (eventuell mit einem GUI).
*Die eventuell grösste Herausforderung wird die grafische Benutzeroberfläche (GUI) sein. 
Als Lösungsansatz werde ich versuchen, die grafische Benutzeroberfläche mit BOS darzustellen.
